## ZADANIE 1

Pierwsze zadanie nie jest powiązane z kolejnymi ani nie wymaga załączonego pliku.
odnośnie pierwszego pytania:
Poniżej fragment z zadania 1.
".. Pod formularzem umieść pole z suma wartości końcowych. Wszystkie pola powinny być z walidowane adekwatnie do ich przeznaczenia. Po przesłaniu formularza wyświetl wszystkie przesłane dane w formie podsumowania. .. "
Podsumowując liczymy na możliwość wypełnienia wskazanych pól w formularzu przez użytkownika i przesłania zawartości do innego widoku gdzie zostaną one przedstawione w formie podsumowania.

### co do drugiego pytania:

Ilości jak i wartości czy nazwy mają być możliwe do wprowadzenia przez użytkownika ręcznie, jedynie "wartość końcowa" powinna zostać wyliczana.

